明天有狗出殯，連登仝人熱烈慶賀

死得好！死得妙！

曱甴名：王泳樺
Facebook：joe.wong.14661
威水史：G4, 偷拍裙底被捕，翌日早上跳樓
8月21號 1700 靈堂
紅磡萬國孝思堂

出殯 22號0900

#21Aug 今日8月21日 (五) 日程
今日是721元朗恐襲十三個月 , 雖然並沒有其他日程活動 , 但相信亦會有手足到元朗舉行毋忘活動 , 希望手足注意安全 , 遠離狗隻🙏
———————————————
1⃣全日 讓全香港人不忘721一年零一個月 - 快閃文宣開花
2⃣全日 元朗恐襲第十三個月 - #39MRUNFOR721和理跑
———————————————
🏛每日亦有被捕手足上庭 , 大家有時間可以幫忙送車及聲援👉被捕人士關注組👈

【📣反對通識科教科書政治審查聯署行動🙅‍♀️】

📮聯署連結：

教育局自去年9月推出通識科教科書「專業諮詢服務」，聲稱「提供專業意見以優化教科書內容」。但各間出版社將經審查並修訂後的教科書上載至網站供教師查閱，卻被發現不同教科書均被教育局作出政治審查，修改甚至刪除大量內容。此舉無疑是透過所謂「諮詢」引入政治審查，控制通識科教材內容，對學生推行洗腦教育。

所以教育野聯同進步教師同盟、教育同行陣線及香港人教育支援平台針對教育局假以「專業諮詢服務」為藉口，為通識科教科書作出政治審查而發起是次聯署行動。

反對審查原因如下：

✍🏻對教科書作出政治審查，將教科書變成政府喉舌，抹殺學生認識不同理念、從多角度了解問題、自由及獨立思考的學習機會。

✍🏻通識科教師本身擁有專業知識及教學經驗，已具備充足的專業資格判斷教材質素，並為學生選擇適合的教材。

✍🏻 九月開學在即，教育局在此刻對通識科教科書進行政治審查，作出大量刪改及修訂，強逼教師及學生在短時間以經修改後的教科書作為新一學生通識科教材，根本難以適從。

因此，就是次聯署，我們要求教育局作出以下行動：

🗣撤回通識科教科書政治審查及刪改

🗣公開通識科教科書「專業諮詢服務」審核準則

#通識書送審 #政治審查教科書

.

元朗狗入咗yoho票控市民

推

恭喜

睇佢fb 個樣真係成隻狗咁撚樣

恭喜恭喜

祝佢永不超生！
Mon post🐶: 他朝君體也相同！you all too, in case 你班毅進中文又西識,英文又垃圾... 你班狗一撚樣永不超生

抵撚死

死得好，瓜得鬼馬

下次唔好喇

恭喜佢可以及早投胎